突發！天下制裁遊行出咗反對通知書

如果黑警出得反對通知書即係想引人去遊行然後大圍捕，最後鳩拉一大班人坐48小時，然後當晚連登就會不斷有po話邊度邊度拉咗幾百人，大家就會好沮喪 又會有班和理非可能嚇到唔敢再出，個劇本由612開始已經不斷重演

不如一齊討論下點拆

一係直接開花？

自推10連 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

開花實好
問題係仲有冇咁高動員力，有足夠人手開花
好多人宜家係屋企睇直播
我唔知果班人係懶到係屋企
定係驚到係屋企

單純集會有無得諗？